[
    {
      "id": 17,
      "correctAnswer": 1,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_17.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_17.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_17.mp4",
      "question": "რომელი ავტომობილის მძოლს ენიჭება უპირატესობა ისრის მიმართულებით მოძრაობის შემთხვევაში?",
      "answers": [
        "1\nლურჯი ავტომობილის მძღოლს",
        "2\nთეთრი ავტომობილის მძღოლს"
      ]
    },
    {
      "id": 18,
      "correctAnswer": 1,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_18.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_18.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_18.mp4",
      "question": "აქვს თუ არა წითელი ავტომობილის მძღოლს ისრის მიმართულებით მოძრაობის გაგრძელების უფლება, თუ შუქნიშნის მწვანე მაშუქი სიგნალის შემდეგ, ყვითელი მაშუქი სიგნალის ჩართვისას მას არ შეეძლო „სდექ“ ხაზთან გაჩერება მკვეთრი დამუხრუჭების გარეშე?",
      "answers": [
        "1\nაქვს უფლება",
        "2\nარ აქვს უფლება"
      ]
    },
    {
      "id": 19,
      "correctAnswer": 1,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_19.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_19.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_19.mp4",
      "question": "რომელი საგზაო მოძრაობის მონაწილეს მიმართ წარმოექმნება გზის დათმობის ვალდებულება წითელი ავტომობილის მძღოლს ისრის მიმართულებით მოძრაობის შემთხვევაში, თუ ოპერატიული სამსახურის ავტომობილს ჩართული აქვს ლურჯი მოელვარე სპეციალური ციმციმა და ხმოვანი სიგნალები?",
      "answers": [
        "1\nქვეითისა და ოპერატიული სამსახურის ავტომობილის მძღოლის მიმართ",
        "2\nმხოლოდ ოპერატიული სამსახურის ავტომობილის მძღოლის მიმართ",
        "3\nმხოლოდ ქვეითის მიმართ"
      ]
    },
    {
      "id": 20,
      "correctAnswer": 1,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_20.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_20.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_20.mp4",
      "question": "ვალდებულია თუ არა მსუბუქი ავტომობილის მძღოლი გზა დაუთმოს ავტობუსის მძღოლს, რომელიც ამთავრებს გზაჯვარედინზე გადასვლას?",
      "answers": [
        "1\nვალდებულია",
        "2\nარ არის ვალდებული"
      ]
    },
    {
      "id": 21,
      "correctAnswer": 4,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_21.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_21.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_21.mp4",
      "question": "რომელი ავტომობილის მძღოლს ეკრძალება ისრის მიმართულებით მოძრაობა შუქნიშნის ამ სიგნალზე, თუ გზაჯვარედინის შემდეგ სატრანსპორტო საშუალებებით ჩახერგილია სავალი ნაწილი?",
      "answers": [
        "1\nმხოლოდ რუხი ავტომობილის მძღოლს",
        "2\nმხოლოდ ყვითელი ავტომობილის მძღოლს",
        "3\nარცერთი ავტომობილის მძღოლს",
        "4\nორივე ავტომობილის მძღოლს"
      ]
    },
    {
      "id": 22,
      "correctAnswer": 2,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_22.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_22.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_22.mp4",
      "question": "რა თანამიმდევრობით უნდა გაიარონ გზაჯვარედინი სატრანსპორტო საშუალებებმა ისრის მიმართულებით მოძრაობის შემთხვევაში, თუ შუქნიშანი გამორთულია?",
      "answers": [
        "1\nჯერ უნდა გაიაროს ავტობუსმა, შემდეგ - მსუბუქმა ავტომობილმა, შემდეგ - მოტოციკლმა, ბოლოს - ტრამვაიმ",
        "2\nჯერ უნდა გაიაროს ტრამვაიმ, შემდეგ - მსუბუქმა ავტომობილმა, ბოლოს - ავტობუსმა და მოტოციკლმა",
        "3\nჯერ უნდა გაიაროს მსუბუქმა ავტომობილმა, შემდეგ - ავტობუსმა, შემდეგ - ტრამვაიმ, ბოლოს - სატვირთო ავტომობილმა",
        "4\nჯერ უნდა გაიაროს მსუბუქმა ავტომობილმა, შემდეგ - ტრამვაიმ, ბოლოს - ავტობუსმა და მოტოციკლმა"
      ]
    },
    {
      "id": 23,
      "correctAnswer": 1,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_23.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_23.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_23.mp4",
      "question": "რა თანამიმდევრობით უნდა გაიარონ გზაჯვარედინი სატრანსპორტო საშუალებებმა ისრის მიმართულებით მოძრაობის შემთხვევაში?",
      "answers": [
        "1\nჯერ უნდა გაიაროს მსუბუქმა ავტომობილმა, შემდეგ - სატვირთო ავტომობილმა, ბოლოს - მოტოციკლმა",
        "2\nჯერ უნდა გაიაროს სატვირთო ავტომობილმა, შემდეგ - მოტოციკლმა, ბოლოს - მსუბუქმა ავტომობილმა",
        "3\nჯერ უნდა გაიაროს მოტოციკლმა, შემდეგ - მსუბუქმა ავტომობილმა, ბოლოს - სატვირთო ავტომობილმა"
      ]
    },
    {
      "id": 24,
      "correctAnswer": 1,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_24.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_24.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_24.mp4",
      "question": "რომელი სატრანსპორტო საშუალების მძღოლს წარმოექმნება გზის დათმობის ვალდებულება ისრის მიმართულებით მოძრაობის შემთხვევაში?",
      "answers": [
        "1\nმსუბუქი ავტომობილის მძღოლს",
        "2\nტრამვაის მძღოლს"
      ]
    },
    {
      "id": 25,
      "correctAnswer": 2,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_25.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_25.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_25.mp4",
      "question": "რომელი სატრანსპორტო საშუალების მძღოლს წარმოექმნება გზის დათმობის ვალდებულება ისრის მიმართულებით მოძრაობის შემთხვევაში?",
      "answers": [
        "1\nმსუბუქი ავტომობილის მძღოლს",
        "2\nტრამვაის მძღოლს"
      ]
    },
    {
      "id": 26,
      "correctAnswer": 2,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_26.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_26.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_26.mp4",
      "question": "რომელი სატრანსპორტო საშუალების მძღოლმა უნდა გაიაროს გზაჯვარედინი პირველმა ისრის მიმართულებით მოძრაობის შემთხვევაში?",
      "answers": [
        "1\nმსუბუქი ავტომობილის მძღოლმა",
        "2\nტრამვაისა და მოტოციკლის მძღოლებმა"
      ]
    },
    {
      "id": 27,
      "correctAnswer": 1,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_27.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_27.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_27.mp4",
      "question": "აქვს თუ არა უფლება ლურჯი ავტომობილის მძღოლს გააგრძელოს მოძრაობა ისრის მიმართულებით, შუქნიშნის ამ სიგნალზე?",
      "answers": [
        "1\nაქვს უფლება",
        "2\nარ აქვს უფლება"
      ]
    },
    {
      "id": 28,
      "correctAnswer": 1,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_28.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_28.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_28.mp4",
      "question": "რომელი ავტომობილის მძღოლს წარმოექმნება გზის დათმობის ვალდებულება ისრის მიმართულებით მოძრაობის შემთხვევაში, შუქნიშნის ამ სიგნალზე?",
      "answers": [
        "1\nთეთრი ავტომობილის მძღოლს",
        "2\nმწვანე ავტომობილის მძღოლს"
      ]
    },
    {
      "id": 29,
      "correctAnswer": 3,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_29.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_29.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_29.mp4",
      "question": "რომელი სატრანსპორტო საშუალების მძღოლის მიმართ წარმოექმნება გზის დათმობის ვალდებულება თეთრი ავტომობილის მძღოლს ისრის მიმართულებით მოძრაობის შემთხვევაში, თუ შუქნიშანში ჩართულია ყვითელი მოციმციმე მაშუქი სიგნალი?",
      "answers": [
        "1\nმხოლოდ ტრამვაის მძღოლის მიმართ",
        "2\nმხოლოდ წითელი ავტომობილის მძღოლის მიმართ",
        "3\nროგორც ტრამვაის მძღოლის, ასევე წითელი ავტომობილის მძღოლის მიმართ"
      ]
    },
    {
      "id": 30,
      "correctAnswer": 3,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_30.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_30.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_30.mp4",
      "question": "მსუბუქი ავტომობილის მძღოლს უფლება აქვს გააგრძელოს მოძრაობა:",
      "answers": [
        "1\nA მიმართულებით",
        "2\nB მიმართულებით",
        "3\nროგორც A, ასევე B მიმართულებით"
      ]
    }
  ]